大家最癲帶過咩入戲院食

魚生

好普通啫

生魚

M記
ps. 唔係自己

燒咪飯

燒味飯

榴槤，俾人屌到仆街

叉鵝飯

女

條女嘅鮑汁

屌柒你都正常啦下嘛

賓周

Shake shake薯條
帶咗入去唔敢shake

壽司

爆谷

女人西

打邊爐

火腿

滷水豬耳

雪條 食到雪雪聲

kfc

吉野家細嘔飯

好記得果套戲叫日本沉沒

因為食飽飯之後睇到我訓著左

我都食個咖哩飯
放工趕住去戲院，買個飯入去好平常

之前都有試過食麥記大家樂早餐

花生

豬紅 牛雜

仲有蘿蔔，好記得嗰陣時睇緊捉妖記 跟住隻嘢差啲俾人開腦嗰下我啱啱放咗一塊蘿蔔入口

邊爐

臭豆腐

我條女帶過撚

生日蛋糕

咖哩牛腩飯

午夜場

炸雞翼

呢隻甜豉油
一路睇戲一路點來嗒戲飛
好似又有視覺又有味覺咁

格呢戲院既爆谷
屯門睇開戲都明

有次入場睇戲 坐隔離個女人戴晒手套食kfc炸雞

袋底泥

韓燒

蝦條，食到sok sok 聲

豪大大
勁大陣味

黎緊過年咁多人睇戲，早少少入場攞舊榴槤喺凳底應該會好難忘

人體壽司

鐵板牛扒
Jar jar聲

講起睇戲 琴晚睇嗰場朗豪坊啲人拍ig story又有 電話響完重大聲講電話又有
真係痴撚線 香港人

成個post都大陸人

雞比

龜苓膏

大快活焗豬扒飯

鋒味安格斯

整個包條友好癲

糭

大爆谷
2杯汽水
熱狗
燒賣 1x粒
一個人睇 一個人食

Kfc 桶餐

比人屌死都抵喇

女體盛

一公升雪糕，睇阿凡達

帶？

大家樂鐵板牛扒

kfc，黑到搵唔到件雞

呢個堅仆街

成日食龜苓膏

Mk妹

青瓜

鐵板牛扒

成班大陸人唔識香港規矩。定睇唔明繁體字？

M記龍蝦湯+將軍漢堡

唔係我，但試過同朋友睇恐怖片 佢全程挨住椅背慢慢食佢兜ikea肉丸

食炸脾, 有人係到眼望望, 可能係香得滯唔抵得

人歡喜

半打啤酒加豪大大炸雞，開啤酒時超大聲

上面

美極

樽裝青島

爭鮮丼飯+壽司

無食，只係帶入去
好多年前
仲係舊式戲院
夜晚屋企做節
要我地捧隻乳豬番屋企
一定要中午攞
但同細佬又買咗飛趕住睇戲
焗住捧埋隻乳豬入戲院
隻乳豬就打橫放我地兩個大脾
我哋仲要坐路口位
有人入就要成隻抬起讓路
異相到極點
開咗場黑媽媽
我細佬重特登手多走去着乳豬眼對燈

呢件事已經20年+
但每次提起我哋兩個都笑到仆街

火箭菜一兜
仲要買埋芝麻醬撈埋一齊食

KFC雞皇飯

睇無聲絕境食kfc3人餐

炸雞🍗

帶左3條女入去 4p

美極一定係配肥婆老泥

去UA睇戲帶百老匯既爆谷

利申: 9 UP

聽老豆老母講以前年代好興帶熟食入去
戲院門口成日都有啲車仔檔，唔知係咪真有其事

平時連登仔最中意屌果啲賤種就係係晒連登

红酒

吉野定牛肉飯

鋸扒

之前係又一城睇戲後面坐左班鬼仔 應該10幾歲 未開場已經嘈到仆街 開左場無啦啦有下開瓶聲 然後就聽到好似啲可樂chok完扭開嗰種聲咁 結果成場一陣桃味 應該係啲開檳 最後條友比職員帶走左

叉飯

戲院員工表示清場嗰陣見過有人帶成支紅酒嚟飲仲要有2隻酒杯
飲完即棄

其實我唔反對啲人自己帶嘢食入嚟不過唔好倒瀉掃撚死我同埋記得離場自己帶走垃圾

煙

合味道杯麵

燒鴨

炸魷魚

屎

shake shake 薯條
係戲院入面係咁shake 勁嘈

個間戲院嘅野食，諗起都覺得自己係智障

PTGF

焗豬扒飯 熱奶茶

朋友遲到 話請我食野賠罪
嘩 我屌佢老味 入到去先拎出來 黑到睇唔到一開 又有蕃茄味 仲要錫紙兜熱到仆街

塊豬扒通常有骨 點食

利申 平時食爆谷都唔敢咬得大力 嗰次真係感到唔好意思

得閒入豪華睇下 真係咩都見過有人食

Ac2嘅burger餐x2

滿漢全席

邊路

PIZZA, 原個

帶條女入去幫我打飛機

好撚多人負皮
班垃圾自己低質仲要好威威講出黎

譚仔

aeon炸雞件

冇買開爆谷
點解要咁做

Euro gogo
仲要同個friend兩個食意粉 薯蓉 睇卡通片
成場小朋友同啲老豆老母
仲有試過帶豪大大加珍奶

懶人火鍋

提子

帶d精入去

其實如果攞住杯珍奶入去啲職員見到會點
利申 試過幾次帶入去

女人

M記 仲要偷偷地收埋落件衫到

帶個廚師入去煮俾我食

對面嗰間朱古力爆谷好食啲

精
帶入去俾人食

愉快動物餅

帶魚柳包睇finding dory

18件麥樂雞，前後排都有人食緊

成隻燒豬抬入去食

帶pizza

桶飯

因為一間戲院買啲爆谷比較好食
而另一間又比人帶野食入去 所以不少人會錦做

蔗 lur落地

吉野家雞烏冬

小小酥 一咬 套戲個角色飛出來 嚇走成場人

閪

係我黎 好多年前帶左成個餐入去食

m記豬柳蛋扭扭粉

sp

白汁雞皇飯，汁另上
順帶一提，坐我隔離個個帶咗KFC桶雞入去一個人食

以前細個係戲院門囗買碌庶入去食

食過吉野家既牛飯

老麥熱香餅餐

蔗

辣味海鮮合味道

M記餐

兩個

試過大味到收埋喺個袋度都俾check飛嗰個聞到 要食晒先入 柒到

吉邊

Pizza

條撚我㗎，佢仲食到雪雪聲，好彩冇騷擾到你睇戲

車仔麵

薯片

6條友 一人一個m記雞桶 間戲院比帶嘢入去
不過其實本身間戲院啲爆谷都好撚好食

我老豆搣橙食

KFC桶飯

最癲都係同條女係戲院最尾果排扑野

比人帶野入去食果間真係好過份 我見過有人帶過碗車仔麵入去食
未番新之前直頭有人係個位食煙

前幾日$10 9件麥樂雞 帶左3盒入去食

帶左個一人鍋打邊邊

腳甲

瓜子

咁你有冇屌鳩人？
喺旺角哩啲地方睇戲係咁上下啦